周興哲啲假音真係好難唱

練左好多次

不拘小節 is ok 👌

唔錯，聽得出練咗好耐

多謝 自學左唱歌兩星期

啲收尾音有少少走
Ching 繼續加油！

多謝指教

清 點練唱歌

睇YouTube學

係咪睇台灣個啲教學片

係 睇台灣多香港有個calvin 教唱歌都幾好

夠膽就唱花花

未夠功力